諗燒山計劃果條on9同我入黎!

1. 對準政權呀! 你燒咗香港個生態對政權有乜撚野影響?

2. 不分化，不割𥱊，底線係唔可以傷害無辜。 咁做同無差別破壞有咩分別? 任何理由都不能合理化。

3. 咁多資源點解唔去燒政府建築物?

4. 我甚至開始懷疑呢個係藍屍預言，想嫁禍我地!

其實燒山有咩目的?你想達到咩效果?
完全唔make sense囉!

咁多心機同勇氣去燒山，做番d對運動有實際意義嘅野啦

仲要911
想美國反面？

911對美國黎講係大忌，人地美國佬好撚認真。

美國而家係香港最有力既盟友
佢地最大忌諱就係恐襲 尤其係911
然後而家有人用爭取民主自由人權之名，不擇手段咁去做恐襲????

焦土本意係為左推倒重來，浴火重生，係一種手段
而咁樣既恐襲除左玉石俱焚就無後話架啦

對家傳媒報導同焦土計劃放出消息既時間相當貼乎，有無陰謀大家拜託獨立思考。
(中共都大肆報道新疆恐襲然後理所當然反恐架，係反恐呀，唔係鎮壓平民呀)

不割！

如果你唔係藍絲你都係廢物一件
唔夠敢燒狗走去燒山，仲要比人搵位入
如果有人起到佢底唔該私了左佢
我地底線係唔會搞無辜既人

up

如果情況繼續衰落去，我覺得呢個計劃係最後一個可行既籌碼，根據佢地講法燒山係最後一步，佢地會係藍屍住既樓引起氣爆，證明自己所言非虛先，去到最最最後先全面燒山。隨著運動已呈敗象，呢個實在會成為其中一個有效既最後選擇（如果能夠按計劃達成），好似巨人既地鳴咁。

中間果個奶緊西？

詳情：

佢哋想無差别殺人

Quote:
本訊息由黃石馬頭發出

今日主要想釐清幾點

1.你地割唔割對我地黎講唔重要

2.我地已經承認係恐怖分子同政見無關由怨恨而起

3.公布出黎只係想大家自己小心日子上山

4.死線 係霜降 你地有時間去搵去拆 但唔排除會死人

5.911 會選擇一個深藍地區黎殺 唔會理政見 只會理口音 如果你廣東話口音唔正 對唔住 殺錯良民都要咁做

6.點解唔燒狗屋：難度高 混入難 易作無謂犧牲

7.燒山有咩用？ 霜降前 我地會引發其中一個山以預警計劃係千真萬確 霜降當日全港郊野公園一齊燒空氣污染濃度足以摧毀整個香港一帶相信數十成內會成為寸草不生之地

8.益左商家？ 一個生態環境嚴重破壞既地方 仲有邊個會住

9.會破壞整場運動輿論？記住我地眼中呢場運動唔會贏 繼續落去示威者只會更多傷亡

10.本來我地唔打算公開出黎直接燒 但考慮到大家希望有能力既人霜降前離港避難 每日150個無能力走既由佢留係香港共存亡

11.我地唔排除會炸大廈煤氣或其他成員諗到可以製造更大傷亡既做法主要對準藍營

最後 911前避免無差別傷亡（只可以順延）
犧牲順利警察宿舍 可以救藍陣既人一命
藍陣既人好好諗清楚是否繼續維護呢班社會人渣
呢個係唯一生路
重申一次 911必定有重大傷亡

燒山益地產佬?對共產黨有咩傷害 開始考慮我係咪應該再上兒登。
以後行出黎唔該改個口號叫消滅香港算啦叫咩光復香港

對准政權係咪去搵習熊?

on9 同恐怖襲擊有咩分別? 無一個國家會幫你。 想加快成立香港集中營?

做乜撚野？
咁樣做想達到d乜？
係咪on 9

係咪on9？我唔信係自己手足

攬炒？

係攬炒，條社會廢物係想自己攬住香港一齊死。

唔係核爆都撐？

不如我燒左你屋企你再同我講你同唔同我割呀

On9，揀正全世界同美國人大忌來玩：911同Amazon大火，911燒山對運動撚有幫助？
咪撚on9啦！
好鬼
不割蓆不分化唔係咁用，請大家用自己個腦理性思考下咩人先會最想你係911燒山同無差別攻擊。
係世界矚目嘅情況下，做到咁損人50自損1000嘅行為，不了

講咗好多次不分化不割𥱊係有底線。
強姦女手足割唔割?
無差別斬學生割唔割?
好明顯要割啦!
負皮我都係要咁話

推

嗰個post幾千正評，係咪無用腦
唔割唔代表無底線

推 我都唔認同燒山 燒黎做咩 個政權同黑警不痛不癢

推

一個人發癲都算
恐怖既係有人盲跟
連tg都有人轉發

你用詞唔好咁鬼直接,小心LAI野

日日運動身體好

恐襲就一定割，我唔信係手足做

兩個問題
1. 講到要同中共攬炒 點解唔揀10月1而係911
你係想同中共攬炒 定要香港人同美帝反面過唔到人權法
2. 講到咁撚勇猛 然後話爆狗屋太高cost唔會做
你係想陷全部手足香港人於不義呀
定係中共用黎帶風向嘅鬼呀
定係中二癌？
大家自己判斷

推呢個

如果難就唔去抗爭，我勸大家都係返屋企打下飛機會無咁大風險

唔好意思，話我戳灰我都要講
核彈都唔割係指對政府同popo點樣我都唔割
唔係對住d無辜既市民用核彈都唔割啊！！！
仲話殺錯良民都冇計，你點對得住日手出黎支持我地既街坊！！
一班手足日日夜夜，成四五點都仲係係國際戰線係咁搵人幫手，係咁解釋我地放火既原因，日日比五毛屌老母
終於開始慢慢多唔同國家既支持
你地竟然要係911學人做恐怖份子，你對得住三個月黎既手足咩！？你對得住日日係到文宣既手足咩！？你對得住仲係外國有家歸不得既手足、攬炒巴既努力咩！？

我希望咁多位同我諗法一樣既手足，入左gp既依家即刻退gp

推 呢班咁既垃圾一定唔係同路人

屌,好似比今朝多左人,你地搞物呀?
醒水既就退GROUP啦
幾十萬人去美領既快啲屌醒呢班人啦

用下腦啦屌你它母

燒山殘害無辜大自然生靈, 做乜鳩嘢啊?

都要睇你掟去邊至得嫁
掟去中南凱就話唔割啫,
掟返香港為物呢?

想收料
而家佢地仲有個poll問殺幾多人
人去揀唔死人

不能同意更多

而家佢地仲有個poll問殺幾多人
人去揀唔死人

以為多謝燒生果個燒山

同埋你同中共攬炒走去掉9人美帝
唔話你係鬼/弱智/冇讀書/中二癌都唔得啦

連登原來有一班人係痴線，連常識都無
去撐恐怖活動。靠呢班人抗爭死得(自己)人多。呢D連必要惡都唔係。支持傷害自己人同普通人? 你個腦生係屎忽度呀?
我高估左連登既質素。我順便要同呢班人割埋，因為你地係豬隊友同你地一齊只會害左自己但對對面又無傷害。見到呢班人我有咩活動我都唔再出黎做隻港豬等死算 歡迎呢班人BLOCK我呀

同問，就算係都唔會係911做，係都確定通過不到先思考下有咩可以做，如果你明天就行動，你就係千古眾人

信唔信投完都冇撚用
然後話佢地唔care俾人割照去

呢d豬隊友一定要割
我夠膽講燒得山 一定小一半人支持
場運動一定收皮

BE FAIR，如果係藍絲或者係對家既話你只會幫佢偽造證據

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」

自己睇下幾多正評，連登啲人真係亂尻咁正評，痴撚線

我本人在此宣布同呢個on9焦土channel正式割𥱊

push

我都係

所以唔關P唔P牌事
本身就有一班人痴痴地線

依家仲有人權法案，同埋可以睇埋中共十一同四中全會之後風向有冇變，依家燒山只係幫對家轉移視線，同埋淋熄埋大家淨返既希望炸

加埋個物鬼日報既恐襲預言,成個劇本就出曬黎,唔可以唔防.
之前都有睇到個PO,覺得好鬼ON9,講左兩句都無力再搞就由佢地.
而家睇返真係有曬預謀有啲驚會累事

報定俾美國備案啦
班鬼唔代表我地

agree

燒蕭生

叫民記幫手澄人竟然有一班人反對
好失望

澄清

為免對家劇本成真，我在此呼籲各位手足立即同該焦土channel立即劃清界線，文宣朋友今晚即刻幫手出文澄清。

咪鬧啦,點補穫呀聽日就係啦係咪唔使理

繼續推

傷害無辜就割定先

最好既方法係叫民記幫手
唔係大唔大台問題 我覺得呢個唔搞到普通人同自己人係共識黎
如果支持燒山同無差別襲擊有相當人數的話，呢個運動我寧願完左佢算。

點解反對既?

我諗好多人當佢9up
但正評真係on9

911美國國殤 唔好亂嚟呀

割
唔打喪屍都算喇
燒左山有麥用

出事個法案一定好難過到.

快推上熱門

唉,咁你十句糖兩句毒,啲人就正皮俾糖果十句,忽略毒果兩句

sorry點睇都好有可疑,幫手推

唔洗分化喇 人地擺到明話自己係恐怖份子
你阻止唔到佢架喇
利申我係真心唔支持恐怖主義 唔係戴頭盔 係真心唔支持
但屌黎有咩用？

根本就係鬼
食住你地話唔割心態
佢隨街打人都得
跟住屈示威者

講乜7 呀, 係中蟈日報講架
要抹黑示威者係恐怖分子
至於當日佢地會唔會派臥底假扮示威者去燒山炸地鐵, 真係無人知道

真焦土

D 人當正9UP 又話 冷處理，班人無危機意識
你叫話14做性奴果D無乜傷害 又明知對家無證據當然唔洗理
萬一聽日有咩事發生呢? 中共真係有劇本老作黎屈我地呢?
美國會點 我地呢三個月捱黎做乜? 死左既人又點呢?
你出黎澄清反制左D消息萬利而無一害。

前面勁大段岩聽既
證明連登真係好易比人帶風向

其實好多人唔諗就落正負皮

配合埋呢個PO睇,成個劇本
中國日報: 明天（11/9）示威者將於香港發動大規模恐怖襲擊

燒山好明顯係鬼

推
無大台係優點亦係缺點
好易有鬼比人屈

夠膽燒山唔夠膽燒狗屋
真心好笑

你講呢個？

中國日報仲快過藍絲出手，割唔割自己諗。

屌你，話明不割席

借勢幫地產商先破壞、後發展?

blocked

做人有彈性少少
對家比舊屎你話係手足做都不割席咩

到底係咁多三毛定假膠定無腦

澄清應該無壞,因為本身個消息係黨媒出既,真定都無人知.
就算係真係有人做只會證明唔係我地做.
無人做只會證明黨媒出假料.
一有猜疑係咪我地做就會很大穫

燒山嗰個真係弱撚智

要個長期人手置頂澄清post

最慘係皮錯左無得改
試過皮錯幾次...

而家官媒做錯野，自己懶醒報導左先
咁好機會唔反擊到有事先至澄清??????????????????????

燒山既係藍絲，即割

我認為如果係同路人想咁做，一係我地就組團阻止，一係就唔好咁樣曲線幫佢宣傳

如果係對家要咁做嚟屈，一嚟我地阻止唔到，二嚟如果佢地走漏風聲賊喊捉賊，呢個係另一大核彈

件事膠到我覺得好似有人想試下有幾多人已經失去理智
睇下個tg group 投票

但以防萬一要澄清咗先

近日有激進網民煽動「9．11無差別屠殺」，揚言以「殺無赦」手段殘害持不同政見的市民及內地人。這是以赤裸裸的恐怖主義威脅，以喪失理性和人倫的血腥威嚇，企圖迫使政府屈服，答應煽暴派、縱暴派和暴徒們違背法治的要求。這種訴諸玉石俱焚的政治要挾，對香港法治安定、市民人身安全已構成重大威脅，警方必須果斷嚴懲，保護市民安全，社會各界更應嚴厲聲討暴力，剎住新恐怖主義的囂張氣焰。

所謂「9．11無差別屠殺」的計劃，利用新屋嶺扣留中心發生輪姦案的謠言，揚言對「藍陣營」的市民、內地人士進行「無差別屠城」。計劃又稱，已在全港各大郊野公園設置合共436個起火裝置，時機一到便全港燒山「攬炒」，更恐嚇不排除會炸大廈煤氣或其他恐怖行動；又要脅港人若想叫停該行動，必須迫使警方及政府「交出強姦犯」、「交出曾經濫暴警員的資料」及「宣佈所有示威者從輕發落」云云。

仇恨導致社會撕裂，造成恐怖氣氛、社會動盪。仇恨一旦被煽動、被認同，成為社會性情緒，則反社會、反人類的極端激進暴力和恐怖行動，必將如影隨形而生。所謂「9．11無差別屠殺」的計劃，已不止針對警方，更針對普通市民、內地人士，並且要針對郊野公園放火燒山，破壞整個社會的生存環境，這種赤裸裸的恐怖主義行為如果成真，將把香港推向深淵，對香港將是一場災難和悲劇。

「無差別屠殺」計劃，企圖造成類似美國「9．11恐襲」恐怖氣氛，令市民人心惶惶，令遊客不敢踏足香港，是赤裸裸的恐怖威嚇和恐怖行動。恐嚇言論及行動在本港不斷升級，顯示極端暴徒為達到政治目的，已喪失理性，新恐怖主義已在港萌生、蔓延。縱暴派在此次風波中不斷挑動、散佈、煽惑社會仇恨言論，以造謠、污衊煽動仇警情緒，是導致這類恐怖言行蔓延的罪魁禍首。

面對恐怖主義威脅，警方要果斷、迅速、嚴正執法，加強情報搜集，把任何恐怖襲擊扼阻在苗頭，絕不讓所謂「無差別屠殺」計劃得逞，防止重大傷亡事故。面對本港恐怖襲擊的威脅，社會各界不能袖手旁觀，光靠警方執法，必須展現制止暴力恐襲良知和決心，支持警方嚴厲打擊暴力惡行，同時強烈譴責縱暴派以不負責任的手法，散播假消息煽動暴徒做出違法行為，以強大民意維護香港法治安定。

文匯報

我都唔知,好想割囉,成件事太ON9啦
咁多日子唔玩,咁多野唔燒
有無多啲正常人入黎呀

真係唔燒得 燒左場運動即完。。。

香港官媒都認證左
仲唔夠條件去澄清?

其實你覺得有d唔應該做既野，最好既對應方法就係冷處理，而唔係開post高調咁屌7佢，因為咁做實會引到持正反意見既同路人出黎變相炒熱件事

仲有可能係對面既暗黑兵法呢？用黎試大眾既底線，一個好彩引割瓦解埋成個運動

所以有時間不如推d已fc既真相

你燒燒山就話啫
燒山做乜鳩

事前會好過事後,一爆,你把聲唔夠人地響就無機會俾受害者聽到咁就你受曬

屌，同8.31 個end game 說法一鳩樣

來吧，你係手足，殺我，我都唔割你

思維清晰，醒目
一係就組團阻止，一係就冷處理
而唔係開post 幫人曲線宣傳

如果係對家做就更好，因為一定會留有證據

得罪都要講句。IN CASE聽日有事發生而今日內唔做野的話
千古罪人：民間記者會 一眾支持冷處理既人
當然最好就係我自己炒車。

不要破壞自然公園

革命不是請客食飯，如果真係手足做，死全家我都撐

一睇就知咩 燒郊區呀 燒山 都係白痴

割

點解唔去炸狗屋？點解唔去炸狗屋？ 點解揀911？

唔係無腦就係鬼

因為佢地廢
或者係中共戲子

我都覺得燒禮賓府先係對準，睇下有冇得同班手足講，燒禮賓，狗宿舍，同何妖間屋？

攬炒係要破舊立新
要上面班既得利益付出代價

唔係表面意義上既焦土

效區係香港天然資源冇左就冇左
d人係咪on9

其實第6點加個實行日期都出賣哂佢地
要嚴重審視佢地係唔係手足

佢咁係同個運動攬炒，唔係同政府

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

如果真係照佢個規模咁燒法，我諗都好難有人再買樓（住又好炒又好），如果已經輸緊冇得救既（我都睇唔出到底依家到底仲有咩勝機，有既麻煩列出黎睇下），呢個都真係唯一仲可以做既野

因為共狗藍屍想砌手足生豬肉

總之你唔係累到無辜既人狗好膠官好乜都好。就算心入面唔支持我都唔會出聲反對。但你而家係搞到自己人又搞唔到對面
你係咪傻左? 我係要同中共攬炒而唔係同個白痴仔/鬼攬抄

知唔知點解休班狗都有警棍？

邊個燒山幫地產霸權起樓？一定唔會係自己人提出

同埋燒郊區
即等同幫中資發展商開路
Eg南生圍事件
911 唔敢爆狗屋 燒郊區
3個加埋就知個底非鬼即on9

即是咁，今次話燒山，下次立刀斬藍絲，下下次翻版911
次次都處於被動次次都要解話，咪比呢d分散晒聚焦？
疑 咁熟既，依家連登咪好多吹fake news既post講話要解話要fc留番比正苦黑警

我以為全世界都知係明屈
點解樓主唔知

有無人開澄清post

咁有決心攬炒玩火，唔走去燒政府部門、禮賓府、或者返中国燒？走去燒香港，啲有錢人、高官就移民走佬，蝗就索性返歸，輸嘅只有冇能力走嘅香港人

有人開左POST，入面入面好多軍師係度話冷處理 你可以推呢個 我推唔起

「攬抄」既精髓在於「攬」，攬唔住係叫「自爆」

咁你想做咩？
係咪組團用人鏈保護郊野公園？
下次又吹呢d風，係咪又出嚟保護呢樣保護嗰樣？

如果聽日真係有燒山，就話文匯，中國日報一早放晒風，點解警察唔做野，唔保護郊野公園
如果搵到政府賊喊捉賊證據就用嚟做核彈

如果聽日乜事都冇就文宣外國，文匯同中國日報mocking 美國911

4. 唔使懷疑啦，根本689想搞郊野公園好耐

依家講咗係自己友做

發現宜家有咩就話
1.不割席
2. 無大台
3. 兄弟爬山

太膠
可唔可以開過個新

Push

叫民記幫幫手出黎開個記者會澄清，同一次過話埋之後任何呢D無差別攻擊既野示威者係唔會做。咁咪唔洗每條流言都處理囉。除非你讚成無差別攻擊架姐

上面已經有人當咗真係有同路人聽日要燒山

就算唔需要民記澄清
都要開post澄清

831搵到證據未?

冇人讚成好冇
定係你自己個心已經認定有同路人要燒山

佢有搞狗架，你入佢tg 睇下

唔係因為個新聞
係因為嗰個有幾千正評既on9 post

19地產商想剷平郊野公園好耐。 最大利益者

依家根本係曲線宣傳，
而且文匯中國日報講晒出嚟，發生咩事都可以賴警察執法不力

邊班人做重要咩? 對家做唔通佢認自己係藍絲嗎?

如果佢地可殺到一兩隻狗狗就好

推！對準政權！

咁你就要認佢地係黃絲呀

一睇就知係中國技兩

燒山有咩意思

係對家嘅角度 如果係真嘅話
呢段野已經會暴露身分 會唔會有啲假？

mon po狗仲唔做野

想講好耐都唔知係咪d藍屍諗嘅野

狂徒燒南生圍橫水渡碼頭3周3宗縱火重案組調查
香港蘋果日報 - 2 Apr 2018

大獲!原來發展商有前科

燒山根本藍屍先做
你諗下邊有咁戇鳩
咁有心機去破壞運動

距離支爆爭69000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

認同
即係去到咁盡唔係唔得
但final boss都未出現 就已經自爆左
到時對家一條毛都未傷到 成班手足比佢地tk晒
就真係多得佢地唔少

問題係燒山係幫支共喎？
即係最後一步係幫支共？

點解最後一步唔係炸中聯辦

玩恐襲？

的確學以巴衝突咁 巴勒斯坦阿拉伯人做得無錯

同意係藍絲陰謀

鬼+中二病

中共媒體都有出咁嘅消息
一定係對家做

我好認同
就算你要終極攬炒 都係揀十一唔係九一一

炸中聯辦都冇任何實際殺傷力（換人重建唔係好難），如果燒哂成個香港都對支那冇殺傷力既，最少起碼殺哂大部份藍屍仲可以，反正既然都冇方法對支那造成咩殺傷效果

咁點解燒山係殺大部分藍屍

用下腦，從來有冇恐佈份子係成功嫁
所有支持恐佈主義無差別殺人都唔撚係同路人，席都無撚得割

笑撚死，炸中聯辦唔夠燒山有效都講得出，阿蛇你自爆左啦

燒狗屋好過啦

要做就做9差佬啦
做咩要傷及無辜

燒山係新界鄉下佬習慣 唔好同佢地做同一類

對家咁樣講

我地完全防唔到有on9真係燒

終於要割蓆了，燒山恐襲一定割

所以 Twitter 已經有人講緊

依個宣傳/恐嚇係聽日中共用既技倆

真又好假又好 已經係拉咗落示威者度

中共最噁心既手段

咁又唔會喎

p牌仔收收嗲 見到你班狗出曬黎就知聽日假

做定文宣spread出去先冇壞

仲要投票死幾多個人 你話殺狗我多多都支持
無差別殺人真係接受唔到

陰謀論：
美國人好重視911
如果佢知香港有人911恐襲
美國會好反感
所以中共搵人搞到會恐襲咁
就係要美國同香港割蓆

So far都係啲紅媒報導出嚟先
好有可疑

要知道如果係中共做 我地一定阻止唔到

因為佢地做咩都會賴落示威者

所以要預先同外國講定

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

共媒報晒 似做媒

等睇戲

越黎越似自己做新聞 比自己講走嚇人

要燒就燒政總，燒新立法會大樓同中聯辦啦

燒9屋好唔好？9月12先燒好唔好？

有冇得同住外媒講有鬼ge可能性
始終911張poster好鬼，同埋有事上黎運動收皮之餘隨時變恐襲

咁唔喺攬炒，喺馬上被標簽
（恐怖份子）

成功分到一班人出來，兼已被捕嗰啲馬上成為恐怖份子。

鬼+中二癌

想美國佬真係打鑊就

冇，但係係冇證據顯示佢冇殺人

對家要用黑暗兵法屈示威者，根本就冇野可以阻止到
今日就燒山，聽日就大屠殺？阻止得幾多？
要由心態入面著手
根本上鬥嘅就係雙方嘅信念，如果己方信念會單單因為咁而唔反港共，咁呢場運動本來就注定失敗，唔洗可惜。
各自爬山就係各有各做自己覺得對準政權嘅行為，只為自己行為負責，同樣地就唔洗為其他人行為負責。
心態就只係對準政權，其他人做咩根本管唔到。

依家唯一可以做加強各自爬山對準政權文宣
有事就話警察執法不力
冇事就話官媒拎美國911開玩笑
開post屌意義其實不大。

agger

睇埋女義性做性奴既傳聞，港共想將示威者屈到變isis咁

諗下對策，幫我推

冷氣軍師話冷處理呢件事喎
相信冷氣軍師唔理啦

DNLM WHO SUGGESTED IT?

燒乜撚野山 對準政權好冇呀屌

我諗好多都係留係入面彩下佢地講咩
利申:包括我

入去屌7左條友，條友係咪鬼，否則點會咁顛

似係一堆傻9想搞分化，有膽做先算

唔好唔記得雨傘係點輸

我地要係傳媒宣佈我地行動既底線。無大台唔代表無共識架嘛?
最起碼我相信條底線唔會去到強姦又接受、無差別攻擊又接受。一次過講哂，下次再抹黑我地POST番段野出黎咁就可以冷處理喇。就算今日民記唔開記招都麻煩出封statement比press。

都唔知燒黎做乜

連你想走都走唔到
比人屈做恐怖分子
英聯邦點收到我地

真心要pub

認真mode：如果見到有人無差別襲擊甚至殺人，唔理政見都一定阻止。

認真，係就燒個政權啦 燒座山做咩
乜嘢代表政權 自己諗

加強文宣各自爬山理念，每個人底線唔同，唔洗統一。
例子就係藍絲，有藍絲刀手斬人，
唔支持斬人嘅藍絲會唔會同政權割席？唔會。
同樣地，我方都要學習，我地係對準政權，同意嘅行動就跟，唔同意就唔洗理。
各自爬山，潛台詞根本就一早互相割咗席。
重申本人不同意燒山

根本就係鬼
首先恐襲同燒山已經on9
最後仲要話燒政總/狗屋太高難度/高cost唔做
但無差別殺人就好低cost
我屌你老母

估下真係有鬼既話呢單想入邊個數

五毛吹風就係想你係度唔好點唔好點

講到好似真係會做咁

原本就無咁既野 唔洗幫人吹風

不推文

如果係真嘅就大鑊 香港俾班on9害死晒

Pish

[img][img]擺到明係國安或黑警自編自導自演! [/img][/img]

係，所以要提防

+1

有咩事根本就係警察執法不力，保護唔到郊野公園，
各自爬山，各有各做，信念就係對準政權。
燒山我地又唔同意，又冇參與嘅事，根本係唔需要負任何責任
目標就係政權，拉燒山嘅犯人係警察責任，拉到拉唔到，唔係靠彩數，係警察做唔做到野，關我地撚事咩。

記住，揸緊個信念，鬼都奈我地唔何！

多數人揀唔死人之後就話
有xxx人想有人死

因為根本唔係手足做
係對家寫好既劇本

我覺得唔可以咁比較 對家乜柒都唔割係因為佢地冇底線冇道德冇人格 只要意見一致 姦淫擄掠殺人放火都冇問題 所以大部分輿論先會都係傾向譴責佢地
我地唔同啊 我地得到世界各地嘅支持係因為我地做嘅事就算升級都係對準政權 出師有名 完全唔會傷害無辜 唔會做道德淪喪嘅事我以為呢啲前題一直都係不割𥱊嘅共識
宜家講緊嘅係隨機殺人/燒埋啲無喱啦更嘅公園 仲要揀911美國國殤搞恐襲俾機會人地同香港反面 分明就過晒界 違反晒我地一直以嚟嘅堅持 唔話俾人知我地有底線真係好咩

劫機割唔割？

藍絲廢老諗啲嘢果然唔同啲

寧舍戇撚鳩

燒山 割硬仲要篤出嚟

反燒山

見班奶共全部係咁講燒山恐襲單野就知係劇本
問題係依家點澄清
我地底線係唔搞到普通市民

冷處理 唔好推

示威者全體反對燒山傷害無辜! 死老虎食唔落!

推
唔好再用“兄弟爬山各有各做”做藉口
一意孤行做件明顯錯嘅事，完全唔聽人地分析，呢個人唔係兄弟

推 唔好做on9野比位人入啦

你睇清楚我想講咩，
一場冇大台嘅民主運動，從來都冇所謂我地。
咁多人你控制得幾多，阻止得幾多？
同埋你根本就已經當咗我地同要燒山嘅人係共同體。
一個行動你同意就加入，唔同意就唔好加入。
我地係對準政權，燒山嘅人唔係你，就唔洗負責任，亦唔關我地事。
我只會做我自己認同對準政權嘅野，其他人做咩係唔會影響我對準政權嘅決心。
亦唔會變成佢地做嘅野我要去負責。

所以，我地要文宣嘅就係上述呢種心態，
亦係依家唯一可以做嘅野!
要改變嘅係我地心態信念，而唔係某個唔知邊度出嚟嘅人嘅行為。
及後，如果有燒山，屠殺嘅，就係警察執法不力，
因為保護郊野公園同市民根本係警察責任，唔係我地。
最後咩事都冇嘅，就話官媒拎美國911開玩笑，屌返佢地。

對方底線係捉到藍絲就要強姦、總之佢不爽的話就周圍搵人打。佢係全部都要接受? 作為示威者之前我地係一個人一個有人性既人。我地唔係藍絲同警渣，佢地無道德底線唔代表我地都可以無。無底線同底線放到好低係兩件事黎。我唔反對你去對準政府做D乜，只要你對準既係政權就算我心入面反對我都唔會走黎出聲反對你。但你要玩無差別殺人既話，呢個唔係人應有既所為。亦對運動無正面幫助。我都唔想浪費時間講咁多野，有時間玩下twitter好過啦。我地比藍絲優勝既地方就係夠善良(同時都係我地要改進既地方、適時要變狠) 換到國際同普通市民對我們既支持。你睇下沙田佢地點解會拍哂手歡迎？睇下灣仔了又拍哂手？國際新聞點報導我地至到美國幫我地整條民主法案仲要兩黨有共識。你換番轉頭睇下警犬係咩待遇?

呢場運動的確係碎片化邊個唔代表邊個。但所有媒體都係用protester黎形容我地，出面外人邊個分到邊個你係邊個。佢地唔會獨立去睇你每一個人既表現架！果日燒中環站已經係個例子。（果日我知發生咩事，我唔係指責佢地）

自爆我都做架啦，我係reddit出咗篇文，嘗試澄清呢件事，大家去reddit就upvote下，等啲鬼佬知道咩事。個post叫 Man planning on burning the countryside to the ground on 9/11

重以為嗰個燒山 其實諗得出燒山點解唔燒狗屋我覺得你夠膽去燒山其實不如去燒狗屋 燒山有撚用咩

條友應該係spy

咁奇怪嘅，你同上面個巴打明唔明我想表達咩架，你回應嘅全部都唔係我想講嘅嘢嚟嘅。

我係講緊我地自己嘅信念要點，唔係話我地要無底線。
主要嚟講就係唔好因為其他人做超越你底線嘅行為，而攬呢件事上身，覺得要幫佢負責任。

所以咪要文宣lor, outsider咁樣諗唔代表你要跟

首要做嘅就係你自己嘅心態要改變,
如果發生燒山，唔好因為咁而退出運動，呢個係首要。
然後糾正outsider, 同其他因為咁退出嘅人。做得幾多得幾多。
反而改變個別某人嘅行動，
運動咁多人咁多行動，阻止得幾多？

一個唔知邊度嚟嘅癲人話要做癲野，
就個個都驚要為個行動負責？集體負責？
如果咁不堪一擊，對家一隻鬼就ko成場運動。